聽日行動，一字記之曰

快閃

祝
武運昌隆

快

快閃係2個字

我知係兩個字

俾你發現咗，聽日見